【武漢肺炎】有無人睇過The happening破天荒？

戲入面當人類過度破壞環境，大自然就會用自己辦法去平衡番

而現實班支那狗根本就係地球上既惡魔，人又多，垃圾又多，將成個大自然都污染曬
今次係佢地既報應，但係佢地既報應累撚埋全世界

人類本身就係病毒,無分種族

唔好講呢套嘢啦 M.night嘅人生污點嚟

Wahlberg

關咩事，大把外國公司去中國設廠點計